[反黑去左邊??]直擊古惑仔街頭開大片 社團辦事人出面勸交

個咩呀包係柒到呢
打D o靚就懶型
點知比對家打到成隻狗咁
最尾仲學人拎尾彩

Btw,打左咁耐一個反黑都見唔到

潛力圖

儀式嚟啫

唔打撚死佢，無撚用垃圾

唔知佢想叫人落黎做咩呢??呀執葉律師

打交打到好似玩遊戲咁

啲拳腳都唔係好重啫

就住咁打

呢間幾抵食，有米豬

聽講話真係想食屎，所以叫人落黎

佢唔知公眾人士淨係可以坐喺公眾席，唔可以入會議廳？正柒頭！

古惑仔 夠唔夠四院會師班人打？

咁叫大片？

可能驚打死人

我暉哥

垃撚圾古惑仔，打交扯頭髮，比人笑死